我正式宣佈 香港熱撚過非洲

屌上網睇非洲平均溫度得34.5

好撚熱呀屌你老母

係竹日
係香港隔離